個個都講支持中共 但冇人講抵制美國

話變唔到根本就藉口黎
例子： 護照、留學
冇心就冇心啦 垃圾

不服來辯

五毛：

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨 咪同中共一樣一言堂

thx

痴撚線好撚colorful
有無link睇下

一直都想整個五毛/熱狗語錄，點知有人整咗

應該唔只咁少
你可以試下改良

「唔好鬥紅。」
國貨？我仲要讀Harvard渣林寶架

[gold][size=2]Cctoy[sosad][/size=2][/gold] [teal][size=4]兒登仔#haha#dog[/size=4][/teal] [gold][size=6]香港人唔值得擁有民主:)[/size=6][/gold] [violet][size=3]child登#ng#[/size=3][/violet] [limegreen][size=6]連衛兵#:-[#pig[/size=6][/limegreen] [size=2][purple]黃衛兵#hehe#dog[/purple][/size=2] [size=5][pink]惡過共產黨;-)[/pink][/size=5] [size=2][violet]同共產黨一模一樣[369][/violet][/size=2] [orange][size=6]cctai#hehe#dog[/size=6][/orange] [red][size=6]另一種極權#no#[/size=6][/red] [blue][size=4]你走先@_@[/size=4][/blue] [size=3][pink]樓主小心:~([/pink][/size=3] [green][size=4]快啲走人呀#shocking#pig[/size=4][/green] [size=4][brown]同連登仔講邏輯#heard#pig[/brown][/size=4] [teal][size=2]呢度唔講得真話架#wail#pig[/size=2][/teal] [gold][size=2]全部都係五毛PR#touch#dog[/size=2][/gold] [pink][size=5]同小粉紅冇分別#run#dog[/size=5][/pink] [purple][size=5]連登仔有人性架?_?[/size=5][/purple] [size=5][orange]社會垃圾學人講民主[bomb][/orange][/size=5] [gold][size=4]連登係邪教#kill#pig[/size=4][/gold] [pink][size=4]黃屍#oh#[/size=4][/pink] [gold][size=6]香港人咪又係咁[banghead][/size=6][/gold] [size=2][teal]好嬲好嬲#fire#[/teal][/size=2] [blue][size=2]唔怕俾兒登仔咬#adore#[/size=2][/blue] [limegreen][size=3]駁唔到O:-)[/size=3][/limegreen] [pink][size=6]樓主快d走#wail2#pig[/size=6][/pink] [size=5][limegreen]第一日上連登？#hehe#[/limegreen][/size=5] [orange][size=5]小粉黃#touch#dog[/size=5][/orange][gold][size=4]抗爭撚#like#[/size=4][/gold] [teal][size=3]抗爭上腦:D[/size=3][/teal] [violet][size=6]光復完好快變獨裁國家#cut#pig[/size=6][/violet] [size=2][red]唔同立場嘅共產黨:-][/red][/size=2] [size=3][teal]兒登仔邊有智力架#no#dog[/teal][/size=3] [orange]連衛兵專政#arrested#pig[/orange] [violet][size=6]第二個共產黨#mock#pig[/size=6][/violet] [brown][/brown] [gold][size=5]咪同中共一樣一言堂xx([/size=5][/gold]

一齊整

三分鐘熱度係咁，今次冇進步

五分鐘熱度

求其係條五毛list起一個五毛底都搵到題材

多謝連登仔推左手足去送頭抗爭完結咗咖啦港豬除左識返工搵錢 仲識d咩返工不了

借黎玩下

坐飛機又搭波音機
對唔對得住黨

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我要買iphone 12pro
愛國是工作 移美是生活

我有錢 Burberry哦
我是共產主義怎麼樣

我是留學生 我就是共產主義怎麼了